屯門市中心輕鐵站有查飛狗

大家睇路

同埋希望各位巴絲見到既話都po出黎

查飛狗想打針

推一推

好邪惡

陳豪 好忙

有冇破解大法

近期查得超密 完全當打針無到
仲有南亞狗傍住
手足睇路

想問而家罰5000 定290

專查繁忙時間同師奶買餸時間

仲捉？今次玩啪屎水架喇喎

仲有無人未入 成日見好多人被人捉

知道咩站就吹雞企係個站到
唔嘟卡 唔上車 無得罰
由佢慢慢查 摷下袋搵下銀包 是常識吧

千其唔好倒瀉飲品plx

推

290

去兆康跳，無計

唔好搭

run and run
多數唔追

我嗰次無帶八達通，去咗搵我媽食飯
走嗰陣身上無哂散紙得返散銀
我喺兆康站見無賣單程票機
上咗西鐵站客戶服務中心問有無單程票賣
哥哥仔叫我搭一個站再買，我問佢畀人查飛會唔會畀人捉..
佢話唔會，你解釋返就可以了
如是者我搭去屯門醫院，無
去澤豐，無
去銀圍，無
之後我放棄咗，沿路上每個站都睇，每個站都無...
最後坐到返屋企都唔見有完好嘅單程票機
嗰日之後都留意全屯門仲有無一部正常單程票機...
但我未見過...

個個你咁柒無聊

咁你點破解